已經有風向吹緊「議員唔好理Poly手足 議席緊要」

我理鳩你泛民打手定三毛
一次過屌晒你地老母

比你食得人血饅頭
幫你含到雪雪聲

你就有責任做野

風向撚入黎同我討論下

推

痴撚線 今晚好快啲出去啦

義士唔係 condom

都唔旨意你救到
去表態都要啦

表態唔係問題

但昨晚班仆街係叫新任議員入理大救
佢地high野上左腦

1月1號先正式上任 而家仲未有身份同權
俾popo夾硬告非法集結 紅官唔俾保釋 你就仆街

可以出口或者派人去 但係自己入Poly就真係咪搞喇

同意

你都含撚左
唔做又吹得佢漲咩

其實聯署O唔OK

On9 去表態無問題
問題係唔好衝入去救
我地咁辛苦送佢地入去
唔想好似之前咁衰收尾
你地係區議會嘅作用比較大

去禮賓府請願啦

你先似帶風向
你係咪想佢地比人DQ

區議員有西權咩
一係鬼 一係怨婦熱狗

表態係要，送頭同搏 DQ係 on9

冇錯 佢地需要表態但唔好冒住dq去接人
呢個時刻都係召喚翻立法會議員啦

樓主rip

戇鳩，你呢個就人係送頭吹風post喇

新選出黎嘅區議員背後代表嘅係大量民意，而家係叫佢地去poly用民意施壓表態救人呀

四年前係味未輸夠

所有有選民blessing 既議員集合一齊去帶佢地出黎

去救同救到係兩回事

唔係唔理,係點樣救,傾咗先
一味叫人衝個D有冇腦?

係出面支援 助選團派人入去

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

根本救唔到
是但搵幾個入去做下show 你會開心d定點？
入左去比狗告再dq你負責？

唔好去

送你老母 咁快又想食老本
呢班人集合左咁多民意唔洗做野？
一齊入去接poly手足出黎
如果警察拉議員
好唔容易既和平就會俾警察破壞
到時全世界見到個政府有幾不堪

[警世] 唔好亂推新手議員去死

未有權 走過去
博拉?

佢地唔需要care我開唔開心
但佢地需要care poly手足
最少要表態 話比poly手足知我地會搵方法

唔係唔救要諗方法 去到就救到？俾班顛狗屈去坐就有可能

poly一定要救
但梁游前車可鑑，勿輕率

你訓咗幾耐？你知唔知警察已經拉過幾多民主派議員？
仲有，佢哋未係議員，1月先上任

佢拉300個準區議員？
全世界屌7佢呀

應該要先搞個聯合聲明

咁撚快泛民上腦
義士唔係condom
而家poly有人道危機
重玩明哲保身袋住先？

區議員都係專注返民生議題好D

立法會議員都救唔到，何況區議員

你知唔知近呢幾個月你所謂既全世界屌咗佢哋幾多十獲？

之前過唔到半數呀
岩岩選出黎完全唔同

食住人血饅頭當選而家過橋抽板？民意係度選一次贏一次，人一定要救，唔係對得住poly入面手足付出？

如果佢地俾popo捉非法集結 DQ埋 你地班送頭撚係咪切腹謝罪先

岩, 救poly手足唔一定去現場,
去禮賓府直搗皇龍啦

點解今時今日仲有人覺得Popo同柒婆做嘢會睇民意睇畺數
瞓撚醒未

表態要
但唔好做on9送頭事最後俾人dq...
救到而dq都話等價交換
救唔到而dq...

又用如果被DQ呢個緊箍咒呀？行出街都係非法集結喎，咁好囉咩都唔洗做了。